藍人阿伯Vs黃金阿婆

係fb見到。

小巴上，阿伯遇到阿婆。
阿伯阿婆
：打左疫苗未？
：黎緊打復必泰。
：做乜唔打科興？我打左，想返大陸。
：我黎緊返加拿大，人地認復必泰，保護率高啲。

阿伯即刻收皮。

阿伯返你大陸啦！人地阿婆移民左加拿大住大屋，心裡面笑鳩你呀！

阿伯唔使等遲啲返大陸啦, 分分鐘就快投胎變中国人

中國肺炎唔會打中國人
唔驚

打科興未必返得到大陸，因為佢哋都知隻疫苗其實無料到

阿婆可能都係藍 班賤種不嬲口講愛國身體最誠實

唔係喎 係老美特登打擊中國 擺落武漢

加拿大都可以係藍架
移民去外國貪圖安逸啫
而且好大機會係
睇沈旭輝訪問李婉華條片已經知

加拿大上年紀華人九成藍絲

都可能係 許 許 許 許 許

可能收到風 要清算 返去加拿大避下先

最重點世衛唔認可一句ko 左